有無人養車會渣uber 黎補貼番？

一個月cover 番油錢同停車場，想知到有無可能咁做？

直頭賺多咗部車

同問宜家uber 月入幾多

咪撚on9啦

認真問唔係假膠

你用黎渣uber D 時間唔係錢？

認真答唔係假膠

一個月8日假 係屋企無野做

本身唔係
揸咗Uber之後就係了

如果你部係錢七就叫補貼
如果係新車叫貼錢返工

果時計過時薪大約$80-100
未計油錢，架車維修，高里數跌價，陌生人坐自己架車
可以試下嘅，但最好無乜expectation

唔係新車嚕我見係15內 車都做得

純粹為左補貼 唔係賺大錢

計過當1$/KM 時薪大約得50-60,
問過渣的士朋友HEA渣都時薪100+
真係賺錢渣的士仲好,為樂趣就UBER

唔係prius都係無肉食

油費貴過1蚊不如乖乖地搵份PT

除非你好enjoy揸車周圍去（接客）
否則冇乜肉食

貼鬼貼馬咩
一粒鐘袋100蚊左右
咁1粒鐘油錢都可能幾十蚊
行多咗保養又要密啲 成本又高啲
粗咪二手價又低啲
計落你去做m記都可能仲實際

明白，多謝各位

攪清楚自己部車可以接咩單先
uber black應該可以幫補少少既
uber x就算尻數把啦

其實係睇你可以空出嚟揸嘅時間中唔中到個繁忙時間
揸的士都係一樣 好多時等多過揸

你真係咁神心返工揸一轉放工揸一轉
中間10-4做番你正職
咁樣嘅「hea揸」的確係超出你預期

全日揸到尾嗰啲 只係夠養自己養唔到屋企

岩岩甩P, 兩萬筆直有咩uber black 車選擇

uber 同 foodpanda 之所以能夠成為香港最大義工團體，皆因不斷有戇鳩仔加入

2萬英鎊？

係 準備申請5+1過去揸Uber

揸電車有冇得念

波箱油 迫力 計油 迫皮 車胎 樣樣都係錢
你靜計汽油都唔賺得多

我預左其他無得補，事關我成日元朗出官塘 d 油錢好撚甘 正係做幾轉 補d 油錢

一缸油行到4百幾，元朗官塘來回 只可以行四次

見到排哂長龍一個鐘都無一個客，
唔好彩仲要唔跳標得$24蚊，
仲要俾車租400蚊，
你點hea揸$100時薪?
除非架車係你自己，但都要維修保養抄牌驗車。

的士朋友佢比埋單我睇係有,你肯係台/APP接單,平均100/HR係唔難...
UBER我自己渣過,最重要個油錢差太遠,唔係0.5$以下係冇得玩

補充返0.5$.係講緊油錢0.5$/KM

收幾十蚊比d唔識嘅人坐你車

混能係基本
油渣/電車既話就好易養到
利申part time

最高難度係Black得嚟又要慳油
即係一定要油渣/Hybrid

叫開black坐就知, 來來去去都係得嗰幾款

之前坐中過架舊嘅日產七人車
果架好似好大cc

咁你揸過先學人搭嗲啦
咁撚易100蚊仲hea嚟做乜？點解唔辭埋份工認真揸？
入息中位數就公開嘅 唔好同我拗話因為你番工揾得仲多

哦，台收100，未計車租油錢，即係減返得60蚊一個鐘

兩萬
坐過最粗嘅款都已經jazz rs ，都係uber x
兩萬磅都做唔到uber black

中肯

利申
曾經全職一年
已跳

唔係混能或者電車直頭唔好諗

大把的士佬月入3萬以上

仲要唔使交稅

扣返食飯/入油/交間,得10個鍾開工,即係返足12個鍾1日得1000$到.
你覺得有幾好賺?定你覺得2萬幾1個月就係好多
2萬都冇就唔會咁多阿叔渣車養家啦.你都ON9

唔講咩
試下得閒開個app睇吓附近幾多車等緊單
就知有冇得做

講真渣的士仲好

揸星期六、日的士幫補下得唔得？

自己車＝老婆
Uber 搵食車 = 雞 , 你=馬夫
將自己車做uber = 將自己老婆比人任屌，你收錢

uber 唔洗另外考牌己經好多人做啦

養車係享受，靠uber養車等於你未夠班養車
出架van好過啦，最少合法唔怕狗

你揸咩車?

不如租架車出去

一個月返22日入5次油？
好甘

大霸王 2.4

當然唔係日日渣

可以呀, 快去出車

痴撚線，蝕死你呀
香港養車係有多餘錢先養，無錢就不如賣車啦
你計埋一個鐘得＄50蚊，一日8個鐘400
8日假期先＄3200 夠你岩岩好交租

即係你為左養架車放棄左你一個月8日假期去養車（未養到保險牌費）
老實講你連呢＄3200都貪我勸你唔好養車好過

車位 唔洗錢 住村屋

咁你快d apply啦，唔阻你
gogogo

我一個禮拜揸十二個鐘左右, 星期五晚8-12, 星期日1-10pm, 幫補到車位同油錢, 當係有人貼錢俾我揸車兜風.

自從揸uber 後, 識咗唔少路同地方, 有啲地方自己兜風係唔會揸入去.

利申: 揸緊jetta 1.4

巴打，今期油錢過左18啦喎，你用電車？

應該咁講架車 full paid 每個月車位 免費 村屋，油錢750蚊 正係賺留油錢

唔駛俾車位租已經爽好多

巴打咩車咁撚食油

元朗觀塘來回已經高速，一缸先行得四百幾

uber 似油錢都唔夠俾

大霸王

咁你死心都得，分分鐘油錢都唔夠比，一塞車貼錢揸uber

巴打架車攪咩咁大食

計返行高速都差唔多$2/KM??? 市區塞車咪同跑車一樣油錢？

正常應該幾多

補充返，俾保險知道你做uber出事，如果因為強制三保郁到部車原本張單，賠完保險會追返車主

如果冇油卡折扣應該差唔多應該要11-12L/100KM

做過
你計返油錢，時間，里數折舊，損耗品，意外風險
基本上係貼錢返工

咁辛苦娶個老婆返來又要養梗係賣佢落火坑做ptgf 啦

依單係咩事有無details?

【Uber奪命車禍】亞皆老街橋面4車相撞 1死2命危

首期都供到 其他自己諗

冇折唔止

大霸油缸65L 1缸行4百幾，差唔多7KM/L

正價計差唔多$3/KM 重要已經係行高速

行市區真係超跑

最醒都係你,KEYBOARD面前指點江山
人地一個月實收幾多自己唔知咩?
呢兩樣唔係咩新野,出現左係香港都幾年,
都仲有咁多人做,一定個個都貼錢打工當興趣啦下話

巴打無搭過的士定啞?
我同D司機傾計,個個都話自己2-3皮一個月架喎

渣ga, 好多師兄買咗貝沙灣

廢事同你拗，你咪當我咩都唔知囉

自由行年代唔難
而一兩年應該爭啲

電車都還好，如果你唔係睇住油錢做人，隨時賺埋唔夠食幾餐

揸長途就係
你市區開開停停一定唔得啦

我揸大霸2.4都要$1.7km

Uber自無左跑分已經做唔過
2019 年11月

當時跑分係
250分 有guarantee $10,000
即係1分=$40

3分時段你接一張單下個街口落，都算一單即係落袋3分

我記得正常就可以一個鐘兩張單，好彩多短撚果陣一個鐘可以做到4單，即係$480

減返所有使費即係最少有$400 落袋
當時時薪有$400 vs 而家得$50

做果個都戇鳩

樓主架大霸高速都$2KM, 真係為搞手只求打個和

即係依家冇晒獎金？

宜家唔得啦

只有減油錢

上一架18寸鈴要成千七蚊條軚
家下17寸要$1550
比我我一定唔肯攞部大霸出嚟跑

我就想pt 每次出車行一轉。返屋企行一轉

你唔駛交車位租, 可以諗諗

我本身有正職, 揸uber 係半娛樂式

係咪每日兩次愛回家？

如果你係油尖臨返屋企見到張單入馬𩣑山
你踢定接？接咗肯定回程蝕油費蝕時間

你計時薪唔可以齋計有客嘅時間
無客齋等嗰陣 甚至去到山卡啦回程嘅油費都要計

唔係有愛回家功能？點對點

幫uber貼呀？搵埋唔夠你蝕